<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<quest series="K" id="K:100" proto="xmlquest-2.0">
    <name>Quiz</name>
    <task type="html" lang="en"><div><h1>Инструкция по выполнению задания</h1>1. Вашей команде необходимо подключиться к IRC каналу <b>#qctf_school_2014</b> на сервере <b>irc.hackerdom.ru</b>. Если вы не знаете, как это сделать, воспользуйтесь нашей небольшой инструкцией. Вы можете это сделать с помощью любого IRC-клиента. В качестве примера давайте рассмотрим подключение чере онлайн IRC-клиент <b>Kiwi IRC</b>:
Необходимо открыть в браузере URL адрес: <a href="https://kiwiirc.com/client">https://kiwiirc.com/client</a>
<img src="static\qiwiirc.png"/><br/>
Первым делом введите свой ник в специальное поле (1), ник можете выбрать по своему усмотрению. После этого необходимо ввести название канала (2) «<b>#qctf_school_2014</b>» (без кавычек). Затем нажмите на кнопку «<b>Сервер и сеть</b>» (3) и в поле «<b>Сервер</b>» (4) введите «<b>irc.hackerdom.ru</b>», также без кавычек. Нажмите кнопку «<b>Запуск...</b>» (5) и вы войдёте в общий чат.<br/>
2. В 11:30 московского времени организатор (с ником в чате <b>admin</b>) начнёт задавать в чат вопросы, ровно <b>по одному вопросу в 2 минуты</b>. Первому участнику, написавшему в чат правильный ответ на вопрос, <b>личным сообщением</b> от пользователя <b>admin</b> будет прислан флаг, который команда может сдать в проверяющую систему.<br/>
3. После получения флага команде запрещается отвечать на последующие вопросы, <b>за ответы на все вопросы будет выдаваться один и тот же флаг, дважды сдать его команда не сможет.</b>
<br/>Ответ начинается с "QCTF_".</div></task>
    <task type="html" lang="ru"><div><h1>Инструкция по выполнению задания</h1>1. Вашей команде необходимо подключиться к IRC каналу <b>#qctf_school_2014</b> на сервере <b>irc.hackerdom.ru</b>. Если вы не знаете, как это сделать, воспользуйтесь нашей небольшой инструкцией. Вы можете это сделать с помощью любого IRC-клиента. В качестве примера давайте рассмотрим подключение чере онлайн IRC-клиент <b>Kiwi IRC</b>:
Необходимо открыть в браузере URL адрес: <a href="https://kiwiirc.com/client">https://kiwiirc.com/client</a>
<img src="static\qiwiirc.png"/><br/>
Первым делом введите свой ник в специальное поле (1), ник можете выбрать по своему усмотрению. После этого необходимо ввести название канала (2) «<b>#qctf_school_2014</b>» (без кавычек). Затем нажмите на кнопку «<b>Сервер и сеть</b>» (3) и в поле «<b>Сервер</b>» (4) введите «<b>irc.hackerdom.ru</b>», также без кавычек. Нажмите кнопку «<b>Запуск...</b>» (5) и вы войдёте в общий чат.<br/>
2. В 11:30 московского времени время организатор (с ником в чате <b>admin</b>) начнёт задавать в чат вопросы, ровно <b>по одному вопросу в 2 минуты</b>. Первому участнику, написавшему в чат правильный ответ на вопрос,  <b>личным сообщением</b>  от пользователя <b>admin</b> будет прислан флаг, который команда может сдать в проверяющую систему.<br/>
3. После получения флага команде запрещается отвечать на последующие вопросы, <b>за ответы на все вопросы будет выдаваться один и тот же флаг, дважды сдать его команда не сможет.</b>
<br/>Ответ начинается с "QCTF_".</div></task>
    <checker strict="yes">
        <solution case="insensitive">QCTF_pUVnJXKL0l7mXxcr8vtZ</solution>
    </checker>
</quest>
